﻿Created: 21/01/2014
By: Alberto Gómez Riveiro

Este ejemplo demuestra como crear dos imágenes y mostrarlas en pantalla.
Muestra también como hacer que una de estas imágenes siga al puntero del ratón. 
